班商場sales見依家咁 會點諗

如題

開心囉 齊收工 得黑警要on99企成晚

好開心 早收

d佣 花紅點算

為左民主自由值得ge

明既自然會明

其實平安夜有得收早應該好開心

本身都冇咩生意
早收佢地仲開心

利申：前Sales

好多名店sales都藍到仆街 眼中得大陸客

抵撚死

一係屌我地跑唔到數
一係多謝我地可以早放

真黃絲會介意？
如果只為利益一早變藍奶共

真係On99成晚無人，係到玩手機，等班納稅人俾ot，隨時仲係俾班黑警打過，被人打仲要俾返錢人

講緊唔明嗰班

又唔係既。識都唔少黃，好多前排真係袋緊底薪，不過wfc

開盤估下今晚幾點會有新聞稿譴責?

屌 比班友鳩叫下咪算囉屌你老母成班防暴衝哂入黎搞到成個場關埋 屌

岩 真黃絲就算比人炒都唔會介意

開心 有得收工

平安夜可以早收

好多化妝呀護膚呀個啲名牌企櫃台個啲都係啲搭上搭嘅大劣呀姐

關我撚事

藍shit：最衰佔中

其實想跑數可以去大灣區

廣東道sales表示快啦
想垃閘加入你地呀

好現實咁講, 多數黃都係做commission少嘅牌子

一早要入黎海港城啦 遲撚左半年
歡迎手足入黎fitting換裝 水大量供應
又可以早收工
人工少撚左一半都唔會割

利申：LVMH集團

開心到瀨屎 有得收工

Commission 一個個月計,今年都唔會做到上年個數,一早已經知冇架啦

曾經既商場sales 表示 好撚光榮

系, 真黃絲食樹皮訓橋底都吾怕

打份工 冇咩點 除左d奴隸

人工固定

過年初三後一個星期先係戲玉

班仆街點都係藍㗎啦
你唔好指望啲化石有生命先得㗎
依家係明收你班sales皮呀
吹咩

我唔介意唔到數，最緊要光復香港！

海港城商舖其實都唔少人撐我地
星期六去shopping的時候都覺得好意外

放工換3出番黎囉
錢照袋狗照屌

海港城唔少黃底嫁

平安夜放假囉

係，零售業有好多人其實都撐班手足，要堅持落去

可唔可以搵次去上水廣場
今日經過見到完全冇受影響 啲金鋪 藥房仲好好生意
啲支那閪好開心咁shopping緊

推

支持 理解 尊重

老實話你聽

開心囉 快啲收工

其他鋪唔知

我地就非常樂意見到

太子珠寶都算pk . 藍到黑

其實上年尾都感覺到冇開始冇生意
完全覺得有示威影響都唔係太大因為根本冇都會發生
利申：電器sales

屌你老母，做到我仆街呀咁撚多人行街。

曱甴殺人？

我覺得好開心收早可以 大家加油

海港城大把黃啦 識人間鋪十幾個人得兩個藍 老實講係海港城做左有2-3年以上基本唔會驚 淨做熟客同微信客一個月3-5萬走唔甩 係公司生意差左佢地少左公司份佣

唔係同路人 抵佢地死

我都冇野做 就一齊攬炒啦

我又唔驚呀

sales 又黃底
有冇地鐵職員咁黃

做零售由03年旺到18年
賺足15年，乜都夠皮啦

近排又多番自由行
更想知點蝗點諗

由黑衣人示威，最多咪破壞吓美心
但放警曱入嚟就成個場都唔使做生意囉屌佢

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

頭先有d sales都笑笑口咁落閘

好多係黃
成間舖係黃 黃到杯葛走水炮車同事都有

抵撚死，勁多sales都狗眼看人低，唔sell香港人，見到大陸人就成隻狗咁衝過去

等明天開舖，所以大家最後明天早啲shopping

15左右已經冇咁勁
但食正呢水個班唔少都搵夠

好多都中五畢業，食正個浪，08-11年買埋樓，跟手樓價又升到火箭咁。

都預左唔到數

申利:SALES

鑽石山好多客行 平行時空

早收囉 唔係點

全部轉藍絲

好多人改為下午中午shopping
死嘅係飲食業

收工lo

冇生意最好汁7左佢啦

梗係開心啦有得去玩wo
利申賣衫sales

其實點解未見過d sales出黎屌防毒阻佢地做生意, 宜種先最work

做奢侈品零售其實好難搵唔到工

完全無生意左咁耐，直接等老底仲好

想聽杯葛

好開心，有得join大隊

早收咪幾好
反正都無生意
利伸：sales

有班師兄當年4-5皮

遲D一齊無人工加。真係要靠OT。

sasa 電器舖嗰班肥過豬頭

佢地覺得冇左份工會好大件事既

我入行果陣已經尾水
都搵到啲，但一定無頭果班咁多

班死港豬/中立撚話要返工養家個啲呢
話阻人搵食猶如殺人父母個班呢

嚟緊嘅除夕同農歴年都會係咁

最旺係邊期？初初開放自由行嗰陣？

佢地應該都冇乜野 可能早收仲開心 同埋不嬲聖誕平安夜正日冇咩人行街 要買禮物都係前一個禮拜買曬 去到正日就好靜

不過下年個班依賴大陸人既sale 應該仆曬街 um 應該執得

冇曬bonus
唔知賺少幾多呢

黃絲員工一早有攬炒覺悟

落閘收舖既時候岩好係收工時間
點解唔早啲

開心囉
早收工一齊去第二度shop

訓橋底還可以。樹皮你自己食吧